1月去聖彼得堡

諗住1月3-12號去俄羅斯玩
拎gip唔想煩 所以淨係諗住留係聖彼得堡
想問果段時間會唔會凍到自障?適合去旅行?
同埋9日8夜係咪太多?
有無地方好介紹

push

你預日日零下十零度左右

Plan緊1月 1至14

根本玩唔到咁多日
不過搭個零鐘飛機去摩曼平平地睇埋極光仲好

芭蕾舞都幾好睇，最好坐中間個area,團邊就第2,3層比較好。
同埋要睇就睇最大個間劇院，裝潢靚d 影相都靚d

全日天黑

Ching 去過? 會唔會凍到好辛苦?

14日 諗住行程大概點排

如果去曬莫斯科, 聖彼德堡同摩曼 又有無得諗呢

岩岩大台個3日兩夜都係咁上下
3日兩夜x3個地方岩岩好
好似有得報團，不過應該都唔平

ching 咁你果時睇邊個theatre

上網睇話5點先日落喎, 咁慘咩

淨係St Petersburg冇咁多嘢畀你玩

點解要揀1月去？

Mikhailovsky Theatre
睇灰姑娘

得1月有假 同埋機票平

睇下陳瀅先

去第度啦
俄國機票都係4,5千咩都得如果Moscow

咪吹啦。

就算冬至後去到北極圏內嘅摩爾曼斯克，都唔會全日天黑。

最多個太陽係唔會高過地平線，但都有6個鐘係會天光。

聖彼得堡北緯60度

摩爾曼斯克北緯近70度

聖誕節正日在摩爾曼斯克中午一點鐘

可以

聖彼得堡飛摩爾曼斯克，摩爾曼斯克飛返莫斯科走。

自己俄航格價，有時未必一齊買最平，試下唔同組合睇下個價。

睇下邊個價同時間適合自己。

聖彼得堡冬天個夏宮係冇嘢睇

請問夏宮 嘅冬天夏天有咩唔同？

我嗰年去，室外啲金色雕塑像全部包晒木板。

風又大，去到海邊吹到塊嘢咁。

st petersburg mariinsky theatre都好好。開場前可以去影吓相。中間area最貴，經濟d就坐第一層dress circle, 地下stalls boxes係平排，會凹入去。

天鵝湖最好睇。睇過胡桃鉗子、睡公主、海盗La Corsaire